Psycho-Pass 第三季制作決定

2個新主角:
慎導灼（しんどうあらた）／CV梶裕貴
炯（けい）・ミハイル・イグナトフ／CV中村悠一

個世界設定係幾吸引

犯罪係數 支槍 爆醬

又係GAY風..

MK版慎也

我好興奮呀！！

正呀

常守朱呢

去左奶共

咁就5年

冇虛淵 要當偶像劇睇

冇朱妹唔想睇

仲未收皮....

主角要斷手？

屌根本雲雀同六道駭黎

百腦匯末日

新歌新歌新歌

唔知有冇豬妹同慎也

第一季良作

第二季為出為出既普通作品

第一季真係為左睇虛淵